警方：嚴厲譴責郭家麒惡意中傷及羞辱警務人員！

警方在社交網站發文，指留意到立法會議員郭家麒在社交專頁惡意中傷及羞辱警務人員，煽動仇恨，警方對此予以嚴厲譴責。

警方認為，所謂「醫者仁心」，本身是醫生的郭家麒理應明白遭受惡意中傷、誣告及侮辱自身專業的感受，批評郭家麒為求政治目的不擇手段，肆意貶毀警員，是有違有德者及公職人員應有的道德操守，也有違醫者應有的高尚品格背道而馳，令人遺憾。

警方說，自去年6月以來，警務人員一方面要應付真槍實彈、土製炸彈和汽油彈等致命武器的威脅，另一方面要面對惡意中傷、羞辱和起底，但警隊從未忘記初心和天職，一直堅守崗位，以保護市民為己任。

Source:

警甴：好嬲

屌你班黑警呀

講事實就話惡意中傷
掂到你就話襲警
行街shopping 就鳩告599g非法集結

又廢又玻璃心

毅進狗

已訓斥

批評唔撚俾
含撚啦死黑警

Tweet 文字獄

一堆著武裝cosplay嘅小丑

講事實喎,唔通話你老母係男人咩？

721 點樣保護市民